「今朝返工」 遲左40分鐘

你老細（汪汪）：做咩L野遲左40分鐘？
硬仔：哦...哦..掛住睇電視，遲左39分鐘ja ma

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開槍 義士被狗開槍擊中